VIUTV仲播《東京愛情故事》係咪玩鳩木耳？？？

毒果啲相整到偷拍咁

樓主唔跟進莫生單野？

《東京愛的故事ー 〜After 25 years〜》

25年後的永尾完治似乎過得併不太得意。
他當下的狀態是“單身赴任中”。顧名思義，指的是已婚男士單身前往異地工作。
曾經那個當幼兒園老師的關口里美，一改相夫教子的居家形象，開了一家成衣改制店，並經營得越來越紅火，無暇顧家；當年的花花公子三上也回到了家鄉，愛上了海邊孤獨垂釣；尚子與年輕的男人有了外遇。

讀大學的女兒打電話來說要和剛交往的男朋友(莉香的兒子)結婚

經營農場的莉香通過舉辦“割稻聯誼”為一些不擅長與異性交往的男女牽線搭橋。她說“連老鼠都知道和異性在一起的時光有多麼快樂，而這些人類竟然不知道”

“想出人頭地，就奉承上司欺壓下屬，背負著貸款，忍受著擁堵的交通，對妻子感到厭倦，卻又沒有出軌的勇氣，完治你一定過的不是這樣的生活！”

柏洋咁由得當值律師處理算了

棲主條撚樣似反莫sir